烈士遺言一早提醒香港人

“雖然抗爭時間久了，
但絕對不能忘記，
我們一直以來的理念，
一定要堅持下去。”

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

已經升級都唔理再升級左好多次到而家都係唔理
咁點loop 返落和平遊行呢

我知道 和平遊行 ＞ set deadline > 升級 ，聽落好似可以無限loop 好有吸引力
但前題係你升級時對家理你先有得loop 啊
而家首先係要升級升級升級，升到政府肯正視問題先

升級唔係要政府理
係要出師有名
升級唔係要圍狗屋
可以係三罷 ! !
機場公預員一齊罷
罷佢老母臭西

烈士

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

print 返烈士遺言出黎提醒返大家！
烈士仲未安息

推

respect！

香港人唔可以善忘

只識進不識退
同之前人地成日講既一鼓作氣再而衰三而竭有咩分別
自己諗下

ピシャリ

不分化,不割蓆,兄弟兄弟爬山,各自努力

請緊記
而且記住對手係中共
唔係港府更唔係警察
過份集中係香港發生嘅事衹會對中共有利

推啊屌你老母
烈士肯付出條命
今日香港人仲有咩要驚？

...我唔想再喊 我地唔可以淡

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

推啊

其實點解個個都咁急住係咁升一野收佢皮
歷史上好多事都係以年去計

因為
香港人係善忘

我們需要的是革命

光復香港

不能忘記

烈士睇得好透

只推戰術文 行動文
多謝合作

岀面廢文一概不理 負皮

Push

不是民選的政府是不會回應訴求的
香港需要的是革命

push

up

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

唔好忘記

五大訴求 缺一不可 手足加油

咪撚再講轉口號去應付班老野 屌你老母 成個抗爭運動由學生 年輕一輩開始 我地團結好過班老野所謂既口頭上支持

我地一齊shout
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

已經連續三次機場活動比人冷處理
No way!

搞完得自己人知，係無用家！
萬人接機完美反擊政府所作所為！
一定要表揚呢d專業人士，參與示威，好人好事！

推 五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求！

推
提防大台 也提防失敗主義post
保持獨立思考

Pish

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

絕對不能白白犧牲

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

不分化，不割蓆

以死明志呀
好好記住烈士既說話

知道！

撐到最後

不會忘記

善忘既香港人
笑之餘要記得focus返重要野先得架
記唔記得當初出黎係為乜呀
唔係好似雨革咁啦
400個被捕、6個以死明志既義士
今次衰左既下場係點大家都好清楚
真心完全無心情笑

推丫

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

不割蓆 不篤灰

借位
上連登勿認真！我屌你老母所有泛民左膠社工仆街加冚家剷！

阻一阻大家

香港政府憲報刊登的一份討論法案事務文件裡 （直到2019/7/31）送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢，柒婆大話連篇

五大訴求，缺一不可。

推上去

對準政權
對準政權
對準政權

已經沒有放棄的空間

梁淩傑先生既遺訓，不敢或忘

民陣好似冇乜plan 佢地支雞先吹得到班真。和理非出黎

屌你老母真係咪撚再比飯民帶風向

光復香港 時代革命

五大訴求

五大訴求，缺一不可

推 絕不能忘記 堅持下去

升乜撚野級...

比d時間民陣
之前我地吹雞都吹到民陣申請
今次一定得
幫手推多d

雖然大家覺得口號「光復香港時代革命」好似型,但如果要解釋字眼甘就逹不到效果，因為人接收訊息是單向的.

所以要
Be focus
1. 焦點番「五大訴求，不徹不散」不要被side track
2.資料庫番相關警察濫權
4.民間記者會好正，繼續追問我們的問題，
5.可以區區派傳單要中英版，寫番一百萬上街，二百萬人，......，繼續文宣
4. 個個星期日快閃集會鬥長命，如觀星㑹不錯，
罷買日，由和理非非可以帶人去街市買菜「幫襯小店日」，大家發揮創意，反紅媒日
5.勇武朋友耍智取，有時如果大家不撤一日拉100，10日就1000,甘就完，大家要留意因為一定有人滲透，分化（十分重要）be water is important
6留意區選，另一個戰場
7.籌款可以一人一百蚊「尋找良心香港一百萬人加油籌款」支持被捕人士
8.admin 可以想辦法整走五毛三毛嗎😡😡😡
9.記住我們不是仇警，相信有正常警察，better be humble

五及三毛加強
綱上fb ，tg,連登很多五毛，三毛不斷出post 去紅媒以求搶fo, 分化
話泛民xxx, 回帖佢又有收入，本地五三毛已大大力發功中
但好多廢中廢老只睇Facebook ,”如果我地留言番@什麼是五毛，收錢打手xxxxx，港人+地係紅媒’”，有冇用？
我地和理非非人數一定多過五毛，文宣朋友🈯️點

最後好想多謝大家！雖然大家可能不相識但有共同信念良知良心，香港人加油！覺得現在香港是最美的！

我無野講

班狗唔撚批不反對點大型和平呀

罷工升級呀

含淚推

兄弟爬山，各自努力

唔批咪搞集會
全港公園塞爆佢

推 呢排太多和理非活動
又有黑狗日日出黎俾人笑
令到大家開始忘記初衷

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

一定要反逃犯條例

仲有正常警

點解到而家仲可以咁天真

Yes

黑警冷血，林鄭殺港

The north remember

你目的係要升級到佢理丫ma
咁姐係罷工規模/不合作運動規模要夠大啦
咁如果民意唔夠 得我地深黃去做有乜用呢？
你無辦法否認事實就係香港仲有一班咩接受到勇武同激進既黃絲
你一邊衝一邊屌佢地港豬 佢地只會愈黎愈唔支持你

行落去

Push

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

13歲女童親述返校取書路過被捕

缺一不可

各自努力

起左雞皮 多謝提醒

不撒不散
五大訴求
缺一不可

堅持

勿忘初衷

香港需要的是一場革命

呢句大家又記唔記得

推推推

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

5大訴求 缺一不可

Be water
Be humble
Be polite

香港人加油，不忘初心

。

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

大家要冷靜，仇更仇同埋被人side track 咗

大力推

推到林鄭著草

好

今日和你飛可唔可以多啲嗌五大訴求缺一不可
琴日好少人嗌

推唔好變質

初心

推 不忘記

集中五大訴求！

推 知道啦！

頭腦冷靜 但心還熱

唔會忘記你同我地講過既野
我應承過你 話唔會放棄

Push
我地要對準暴政

所以咪要有deadline俾香港人記得政府又唔回應訴求囉

黑警雖可惡 初心不能忘

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

其實係我地升lv升得太快
一般人跟唔上
要停一停等和理非跟一跟上
再加速

加油
遊戲才剛開始呢

睇下hocc就知班和理非要啲時間消化
呢排可以set 死線準備裝備升級
加上大量文宣同埋一星期一次嘅和理非遊行

而家成個週末兩日都有真係好難出得晒同埋夠人

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

btw

攰嘅可以抖下，但一定唔可以唔記得，希望抖完再出黎大家一齊繼續努力

依加放棄點對得住咁多位烈士

PUSH

唔係急，唔係要一招秒
但係要升。
又落返和理非，政府壓力降低，就會有空間有時間開始上門捉人。

和理非開既冇出開去又好，出左去冇比狗抄過牌又好
你地係唔明個種壓力先可以講得咁口響

今日 大埔

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

首先要和平遊行聚番d人先

勿忘初心

五大訴求 對準港共

Up

上次35萬已經好多
加上機場罷工已經渣住政府春袋
睇埋大遊行有幾多人再決定啦

推
反送中

推呀

因為依家個風向就係示威者搞事(塞鐵/各地放火畫面)
當退一步又好
冷靜又好
比個理由話
我地讓咗步喇
你再唔處理
再升級就唔係我地問題
一來變到政府處理手法有問題
二來和理非/比較中立嘅人有機會再參與運動
下下去到咁激
就算冇白色恐怖都唔想參與其中

永不忘記

推推推推推

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

不割不分，團結！

五大訴求最重要係雙真普選！

樣樣都重要啊屌

我地唔好忘記set deadline

玩膠 玩互屌嘅
對唔對得住五位烈士

其實升級都到極限啦wo，火攻都出埋，一日裡面圍左十幾間狗屋

Set deadline好有意義，係同緊全香港人講「拿，我比咗時間佢做嘢啦，宜家係佢逼我搞大佢咋」等嘅期間和理非全面進場，文宣亦能更有效對大眾輸出理念、行動目的。假如最後政府冇理deadline，咁勇武攞正牌想點玩就點玩啦

其實點解大家放棄左deadline?

置頂

pish

屌又想搞到我喊咩
搭緊車㗎

仲要比政府知
和理非冇小到或者多左

和理非就係做和理非野，不指責不割都拖後腿？

呢d post都要推，但真係請大家放更多既focus係行動post

寧死也不分化、不割席、香港人血肉相連、我們就是一家人、槍口一致對外！

推post

push

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

唔可以忘記烈士嘅遺言呀

[size=5]五大訴求
缺一不可[/size=5］

香港人一齊捱落去啦 好嘛？
你需要 我永遠都係到

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

數可以忘記烈士

不但文攻武鬥，更要智取

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

推！

唔係善忘
而你大部份人覺得再升級都冇用
又或者已經想像唔到兩升係可以點升
因為升得太快
呢個係現實

香港人，唔好再咁善忘得唔得？

咪能po啦

唔po好快唔記得

一世都記得

光復香港，時代革命

兄弟姐妹們，香港人加油

推到大家記返起

銘記

死線係俾市民既心理準備 同提高升級手段既正當性 今時今日講咩佢都唔會理

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

光復香港！！

If we burn, you fucking burn with us bitch !!!!!

水面好易知浪有幾高 但水底下都有暗湧
文宣不能停